[突發]Logan正式加入復仇者聯盟4！

Happy Logan

標題與內文相符

MCU 最強伏線

雖然唔係同一型號
但都係黑色名貴房車

感謝大大無私分享

十年磨一劍

雖然唔係同一架車

證明佢唔係普通司機
marvel要專登幫佢整poster
之前個post推論冇錯
真伏筆

呢條c要bin幾多次

伏線黎架

伏筆自膠

Thanos 塊面果幾條痕係佢抓出黎

Iron man 1 伏筆？